如果你過咗25歲仲單身，到41歲你久罕逢甘雨嗰陣...

已經發現冇哂性趣了

其實正正常常25歲點都有囝有囡啦

Lm

lm

唔記得搶

諗住入黎會見到好多個 點知冇

留名

簡短咗巧多

看破紅塵

41歲多時你都唔得啦

不要離我地太遠

HP: IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

你個post 好撚煩

快啲block咗我

其實如果過左30歲都仲係A0會點

好肚餓呀

呢度有人暈左

吹水Post有幾煩

去個你個名

做魔法師 同埋開始唔係特別想揾女

41歲女人就更年期 一定好乾好皺

咁爆po就緊係開過新po架啦

無字版

未 未出得家

好鍾意中秋版好warm所以淨係得中秋版

唔叫春

天氣冷了需要點溫暖

得頭幾頁推得快

你唔叫冇人敢叫

1709lm

然後個個出哂池

因為已經搵唔到 寄情工作

你

矛池

性趣春

他媽哥池

咁細個池

唔正常既留名

LM

收工前留名
頂，仲有成粒鐘

念念

GG

氣氣

怪怪

港鐵指黃昏或再有信號不穩

41歲閪都乾啦，邊撚度搵啲甘露黎呀

偽毒可恥

呼籲乘客預留額外乘廾時間

Wug

30如狼40似虎wo

50路

放工未

唔要再行呀
禾仲要去睇BOYZ

未

政府:你地聽日放假,坐兩個鍾體諒下囉

的士啦,港鐵再信唔過

我要kenny
你同仔仔去

窮l矛錢搭的士

呼籲僱主體諒一下

你由邊到去

小斌女

好正,佢keep我好好

要過海

僱主:咁你唔收工咪得

正正常常25歲個陣係會有囝有囡
但到30歲就會散
之後毒撚一世

咁死硬了,尻衝

仲要無補水喎,哈哈

至尊單身狗

鑽石級單身狗

但我又好鍾意睇狗糧漫畫

腦細:我提供冷氣電力仲有水,我唔收返你就偷笑,再嘈聽日deadline交野比我,反正睇你都唔拜山

咩叫狗糧漫畫

呢句好毒呀 死人老闆

今次傷風好辛苦 求安慰

出下火就無野架啦

鼠鼠

即係果d成日放閃既漫畫
餵單身狗食狗糧

帶我走呀

答佢你死左我日日上香

聽日放假

咁你開心就好

佢死左緊係唔上香啦
緊係佢未死先上香

帶我走 到遙遠的以後
帶走我 一個人自轉的寂寞
帶我走 就算我的愛 你的自由 都將成為泡沫
我不怕 帶我走

今日下午請假 返到屋企訓 岩岩醒左

而我即刻Google 首歌聽下

岩,聽日要返工既話,帶埋3支香返去

氣氣鐘意聽咩歌?廣東歌定國語歌?

豬豬

唉，今日朝早係地鐵等左個幾鐘

提提大家港鐵指黃昏或再有信號不穩

真係唔該曬

GG你由邊到邊?

我係調景嶺去九龍灣

執柒左佢啦

執柒左佢信唔信d人叫得慘過起人工島

相信此post開到過百
到100歲我已百年歸老的時候
仲係單身

只要個po d人出唔到pool就唔會停

其實好近,但架車一死就變左勁耐

近排要聽Supper
買左下個月演唱會

慘 冇得返工

執左佢要行路,不了,比我做港鐵車長好過

仲未有新聞當佢無事
都係繼續比錢狗鐵洗～

至尊鑽石級終身成就單身狗

我

又同女去

坐我隔離個同事搶唔到

其實依家個個月都跪幾次 真係麻木晒

岩岩港鐵仲話為左補償乘客,揾日會比返搭車優惠大家,但得半價 仲要揾日,係未定既

仲要比左咁多億

那有女
有女唔洗上黎啦

做IT 優勢

香港人最多咪屌一個星期
之後唔記得左就算架啦

有鳩用咩,慳返十幾蚊但你企足咁耐
我係窮,未撚窮到要慳果十幾廿蚊

我地都做IT,諗住搶完升下好感度都唔得

唉 天氣開始轉涼
好凍呀
有無女比我攬下 就快忘記女人係咩來

我真係好想做IT,但洗唔到底

MTR係屋企樓下唔通唔搭咩唉

想做IT係咩玩法

半價都少啦,緊係要免費啦屌,咁多人迫左咁耐,仲要加價

介紹下你啦

攬阿媽

做打邊爐都幾好呀

唔想做BA野

屌屌好耐矛見

等我可以見豬豬一面

謹記就算你無法決定誰是傷你的人，你也能決定自己繼續受傷抑或讓昔日的人和事成為你成長的養分。不要再做驚弓之鳥，好嗎？

免費應該唔洗搭。。。

狗鐵d優惠真係我見過最小家既公司
成日簡d濕鳩時段做
拿 回饋左架啦 下年繼續加價

人愈大，愈覺得單身後很難再跟誰在一起，因為怕了失望和受傷

你之所以感到愈來愈難找到正確的人，不是你漸漸失去魅力，無人走近，更加不是再沒有人給你特殊的好感，令你對愛情世界失去好奇心，而是你太清楚自己慣性太強、記性太好，早已在過去的舊情裡消耗了最好的自己，變得無法再輕易真正愛上一個人。

你怕了克服一個人在你心裡、夢裡、幻想裡，卻不在你身邊的日子；倦了面對深交後的陌生、認真後的偽裝沒事、用情後的抽身、信任後的不信任，不再那麼有勇氣和精力去愛一個人，失去愛與被愛的能力，無法理智看清誰是逢場作戲、誰才是值得以生命好好珍惜。

若你真的如此消極，請你明白，並不是每個人均如此好運，很早就遇到對的人，然後一生一世，更多時候會先遇到幾種人──你單方面愛的人、他單方面愛你的人、你們不夠愛卻走近的人、你們深愛卻戲劇性分開的人──最後才遇到對的人。

這不是因為命運要玩謝你，而是要刺激你成長，為對的人出現前做好準備。

做左it你就會想轉行
咪撚話出po,你連朋友都冇

我愛電腦

不能同意更多
唔知係自己問題定係本身呢行係咁
好難同其他人講到好多話題先係重點

好似以為比好大恩惠

仲要成撚日扮委屈,你老味香港d官係鍾意做雞又要拿貞節牌坊

你講,你識咩話題先?

阿媽唔鍾意我攬
我係長髮呀 豬豬

識python算唔算有話題

d女一聽到就彈開哂啦

寫個ai 同自己傾計吧啦

長髮公主你好

咩黎?想知

我同你地傾計

豬豬

冇得睇呀我

Her

我空虛我寂寞我凍

我都好想睇

一隻language

岩岩GOOGLE完,我好有興趣

Btw就黎20歲 仲係A0

岩岩準備落車順匯就打來收野,perfect timing

20歲洗乜叫春

你學識就可以轉工....

擰擰咁害羞架咩

都要有個文憑架

毒擰係咁

不能同意更多

返工?

讀cs master就搞店

轉it工個成本已經好低

唔係

佬佬HI

我無架啦,我是廢物,我是垃圾,我是頹人

圍爐

長髮 我有朋友都中意長髮

wug做咩

今日又真係幾凍下

20歲入個大學 含大 就算ive都食女食到腎虧啦

我的朋友系列

叫乜呀 係都30先入黎

叫春

攬攬

我40

是真的

是你

要題佢唔係it related

我讀果年都有女讀既,不過.....

其實我唔係特別鍾意長髮
我鍾意佢嘅歌 I see the light

教朋友個細佬做engine功課 其實係幫佢做晒

收返幾錢?

Whatsapp 問就唔收

上左岸就唔好心掛掛
況且你想學其實可以自己玩....

而且我敢講你想玩既野多數返工唔係做果d來

早啲講
禾嗰陣搶多咗

講起見工, 連agent 9 都夾埋人地黎壓價

只係驚去到30都係咁

甘露wor

有幾多人出左pool

大膽d,同執下自己就有機會唔係咁 (廢話 )

港鐵維穩不力

冇事 仲有位坐

禾都有位坐

巧耐冇試過咁晏放工好攰

最麻煩係月台入面等左好耐又焗

仲未還完債

維護不力？
我覺得係個Ｔｅｓｔ試下香港人有幾反動
上星期，前日仲講緊拿萬億倒落海
今日就睇到隔離個ｐｏ有隻港燦跑撚住都要返到公司
Ｄ學生又痴大陸睇抖音飲喜茶，每日又送１５０隻蟲落來

我覺得上面真係好放心港府維護效率

咩叫whatsapp問就唔收？

禾矛岸上 矛工返

又會搶多左 你勁多仔仔陪你啦

點解呢 咁有無offer

企到腳爛都未整好

即係只要唔好用we7問就免費

we7雞

我都唔知
無

佢有用whatsapp問

豬豬係 ？

你大大話話見過幾多份

我係連登豬

10份左右

冇女呀仆街

一份offer都矛？

無圖 cat girl著三點式好正

係

睇左

唉 圍爐圍爐

好正

六點半塞人報導wwww

森美果個正d

手痕想用佢把聲去剪www

各位創作都好勁

首先要搵堆新聞片先

樓主

2541 lm

gg唔係考ca 咩

八字

考到先算啦

唔熟真係會唔出聲

同我講野啦咁

豬豬 yoyo

求豬豬同我秒回

3分回 可惜我唔係豬豬

原來係咁

去識多啲人
係到蒲真係去到30都係咁

我都唔係豬豬

氣氣 yoyo

求伏伏同我秒回

我都唔係念念

求時光靜止衰老 lm

人生並非虛耗 何來塵埃飛舞
牙花

張敬軒

豬豬有冇掛住me

肛肛
接到

牙花迎來還好嗎

帶桔

充實緊人生！都不錯
你呢

帶柑

剛意外地出走香港！都不錯

你返未

掛住你

港女
辛苦啦

牙生
聽日瞓到晏一晏

好梳乎 見你的艾豬士多re

派你做既野做成點

駛唔駛我sd d 柒頭自拍俾你print出黎曬相貼床頭

返嚟又唔記得個幾日做過咩
靠啲士多re記低下

效率哥

好闊太生活feel

講玩先咁有效率

竟然
實情去做打雜

聽日早起拜山

覺覺hi

下 真架

Work hard play hard

打雜可以梳乎下未嘗不可

#metoo

對唔住

我喜歡這個說法

真呀

辛苦了
早點瞓覺算

可以扮工

[無圖] catgirl同ken專登買大盒杜蕾斯喺酒店大戰

其實啊ken 好偉大

屌屌仲未訓

啱啱醒
GG 又未訓

連catgirl都唔係處

加油

睇緊電視

咁夜仲唔訓

瞓醒

粵語長片
而家啲作息時間亂晒大龍

春春佢成日唔訓

所以我地宜家仲傾緊

春:Sleep is for the weak

有一手

有咩手

其實想知你會SD咩工

咩都會apply 下, 始終覺得唔搵類近自己讀個啲野好似好嘥咁
所以都係maintenance 為主
都有apply 過non engineering 嘅工 不過無回音多

都岩呀!唔SD返同自己果科既野,好似好嘥咁,但SD完都無人OFFER,見完又無,班HR想點呀!!!

如果唔係apply engine 嘅工 揀個啲位多數寫住中學畢業/任何field 嘅 hd 咁都無得in 真係幾意外下

咁你好似夾左係中間喎 你呢d專業最好做兩電一鐵啦,有無sd晒佢地d post呀,咩位都博下啦,屌屌你英文勁唔勁架?

有就緊係好啦 自己都知自己gpa唔高 無得in 兩電一鐵都明嘅

仲未
玩多3日先

每次見到post名都好尷尬

唔係做hr

最近搵返個對象 生活順利左
但壓力好似越黎越大
想轉工了

點先可以揾到對象
快點問下對象意見，有佢支持真係會即刻敢轉

早

剩係搵到對象腿

巧耐矛見牙蟲

100早

突發 屋企突然個窗跳左隻貓入黎

好得意

係個心都融

剛總早

剛總

典解可以貢得意

紅日返工天

岩岩拜完山

屌好撚想養

仲要係狂打鐵閘叫人開門比佢

今日都要返？

今日返parttime

我都想返 因為方加都冇野做

諗過返便利店通宵更再返工

會唔會太搏

所以得個諗字
一個月多7千但可能早死七年

搵星期六返下咪算囉

其實要申請

如果係幫人補習還好
話做譚仔嗰啲唔知點解釋

天氣好好

點會丫,天陰陰

好舒服喎

咪又係留係屋企

單身到麻木晒 生活好似少咗d野

我都想返 好想賺錢
我諗做輔警先俾你返

巧耐矛見！

你又知佢係屋企

係 懶得上po....

想出去玩

我都想

唉

要溫書
其實都冇人約出去玩

要溫書+1

想舉下鐵都唔得

出咗新一代pkmon

係 少咗個伴

姐姐
去咗邊

有冇絲打張床好細但都擺左公仔
掙扎緊買唔買

冇圖j

擺咗喺梳化同窗台仔

幾時瞓晏覺都好舒服

呢句真

有 最後訓唔到教

買隻細細隻

床尾同床左邊一排都係公仔
但有繼續買

岩岩先返到屋企

難得一日假’ 抖下算

休息下啦

第一頁春春懶左咁多

有啲肥大嘅可以做枕頭

唔是懶

BBG

可以攬住

睇完發哥可以返屋企做功課

想買奸夫熊本熊

Gchi

出pool了

幾時做異性朋友

巧事嚟

上次見到癡肥版

哪有pool

宜家就做

好

：3 巧打耳

最後封印曬佢地

好似你

hi

咁去in工程公司得唔得？

好唔好天

我係右下角

沉左落個pool到
浮唔到

沉船了

淨唔起點算

我撈大家出嚟

等你撈

海底撈

琴日勁好天
今日落足一日

橙橙春

小領隊HI

CUTCUT

凍唔凍?

一齊去食

我個妹話結唔成婚
相影埋 戒指收埋都。。。

唔北上

成都牛油湯底

下,搞咩...

我話食春春撈呀

幾時帶我去

Bye

So sad

香港有

ng g

唔凍阿
都22，23度
係煩囉 要拎遮

下雨天總掛念從前，球場上那可愛片段

隨時都可以影，只要大家想睇

唉...

著雨嬲

掛住我?

我都好擔心我妹,佢又冇主動講佢男友嘅嘢,我又怕問太多煩住佢,好怕佢出事

可能揾到條仔出軌

想睇lm

咩事?

must be so hurt

match!!!

父母有無問佢?

同我結

想睇

Tg?

唔知呀
我一定唔問

match!

基

gg

想要

要揸車
著雨嬲仲煩

唔好揸咁快

有時係唔覺自己揸快左
見住其他車都揸得勁快

衰鬼講呢D

無浮過

坐低趴係枱就瞓咗

係酒店做緊spa
差d訓著

好嘆

去旅行緊係要嘆
唔通去受苦咩

轉生成為史萊姆

冇蒲過 只係性格太內向 有時機會來了又唔知點做

【港大俊男毒招玩女】氹多名港女上床SM虐打 仲逼女碌卡借錢供養

真係朱門酒肉臭 路有凍死骨，點解呢個世界咁唔公平，狗公就大把女痴埋去，我呢d就連肥婆都嫌棄

做咩呀

高顏值 擁有港大碩士高學歷 任職金融業 曾為投資網任直播主持

想睇+1

想睇 +2

想睇+3

放左五日假 摺到咩都無做過

想睇+4

想睇+5

想睇+6

差到瞓到無落車

想睇+7

想睇+ ∞

想睇+ ∞ +1

岩岩禾都差啲唔記得落車

想去我屋企咪講囉

問咗牙念未

顧住覆囝囝

公事

做老細係忙啲

牙春無償OT先係朽闆

出pool鳥

晏覺瞓醒了

我又準備瞓了
就黎變豬

原來係覆緊你

我岩岩回咋wo
是咪搞錯左

又想買衫

休息是為了走更遠的路

買！

嗨心買衫 唔嗨心買衫

佢係我屋企啦，等緊你一齊3p

錢

原來牙念有下場 走先

又想買三媽

漁夫褸

但我細妹話唔鍾意漁夫褸

關你阿妹咩事

勁好襯
但我已經有 所以唔買了

買啦

可以些牙著

竟然係咁

diuuuu

趕project趕到串咩英文字都係錯,個腦好似空哂咁

唔是去咗尖卦

終點在望

我舊個件見親阿妹都會話好核突

無啊 聽日先啦

我舊個件買得細 好窄想買過一件

通常都些牙唔到

舊嘅唔去

我同牙妹有時會交換褸

我同牙妹差個碼唔係好多野可以些牙

你又笑乜啊

你又藍面啊

冇牙 早啲休息

可能約左人有下場

想睇 N+1

樓主

冇問題 我好開通
做足安全措施就得

1月1號都想返工
好偉大

廢老好衰

咪係 咁大聲

你地don’t ff too much la

買啦 我都準備買

同你一齊走

真嘅唔好講

地鐵站分道揚鑣

早啲瞓吧啦

低調

去左我到

廢老同小雲有咩關係

買咗

好快手

一晚就會賣哂
所以次次都要即刻諗

即刻諗買幾多

rich

我指你

禾矛

諗都唔洗諗就買

諗咗三個鐘

你地瞓啦

喉嚨好乾

飲涼茶

4點都未訓
又新紀錄

原來咁多人想睇

又有得返工

我都好想返工
仲去緊旅行

春係咪暗示緊好dry

好凍

又開工啦各位，早晨

應立法強制揸遮要考牌

返工想放假
放假想放假

放假但係溫書

寂寞？

我好空虛 寂寞
點解無囡囡同我一齊旅行

今日再食肉會唔會出事

去到唔食齋夾錢 is ok

我唔正常

好忙呀hi

快點出事 要sick leave

有星期六日兩日比你休息

早晨呀春

要sick leave洗咩出事？只要你想，隨時都可以請

點解我無工返架

23歲是否無可能識處女女朋友??

早晨豬豬

今日大遲到

隔離姐姐

比我就射波

我都想SL

好緊張 好失望

花生

8仔搞咩

基基

其實呢排都成日見到你叫春
乜絲打你條件唔好咩?

近近

姐姐個朋友你好

我夠想 ,今日要做trial

做咩好緊張？
見到我講晨咁失望咩

應該係琴日project做到太攰

咁撚煩抵鳩你冇仔

念念個sp你好

做咩

00

咩叫條件好條件唔好
Catgirl都有仔

咁到底點解佢會仲起到叫春

係。仲要ken其實唔差

做到hihi留名

對自己好失望

我係念念個正印黎

突然想 你

weak

馬蹄

CUT CUT

學校d project來

練啦，好多網有

DEE DEE

跪低知唔知要做咩

偷拍你裙底

我唔著底褲架

wug

靠練
日打夜打就打到神速

wug goodluck

咸咗 做到放lunch 都唔知

勤力

當減肥

我都係想正正常常識個姐姐
工作圈子有冇女性
朋友圈子又冇
唔通其實毒撚一個就係更開心

日日瘋狂用英文吹水

繼續做就好快放工

唔洗咁失望wor
大把機會

終於唔洗毒自食lunch
咸左

有錢人

多啲一齊食

食完可能會再痾

唔嫌我唔講野is ok

你咁都知

我諗起依個post

[無圖] catgirl同ken專登買大盒杜蕾斯喺酒店大戰

搵人包養咪仲好

因為冇仔

咁早weak

終於見到姐姐 開心

有錢就唔駛諗

你包

咁你呢

🍇可以咁多人一齊食晏

食左藥好眼訓 聽日考試

黎見個面interview先

分左手之後一日比一日寂寞

Pmed
亂入

Hug

而家多左攬住媽媽

阿媽咁好嘅
我阿媽會推開我

想我入你 ？

Hehehehehe

攬多陣就會推開

唔開心都唔知可以攬邊個

互攬啦我地

i know that feel

不停搵FD陪 等自己唔好諗野

不如我搵你
你搵返我

好耐冇入黎…大家好

花生
終於見到你

黎做GYM

我有做阿
你邊度做開？

p記, 瘦撚

me都係p記
好撚肥

一陣放工同fd去公司附近做

趕住食飯冇乜傾計

而家先出去

太多嘢do

好趕，低層然工巧橙

你地match

幾時得閒黎interview

兩個男人推胸 硬哂.........................

我要諗幾日

[改圖]連登第一屆Catgirl整形比賽

正呀喂

啲衫自家出先要買咁快
平日行街買都諗好耐

好想返去訓

嘻嘻

巧多嘢未做巧kai sin

夠鐘收啦

因為會熄冷氣逼住禾走

自帶風扇努力開工

到未

行緊來

要貼錢不了

番緊屋企

食飽巧味

比人帽過，好難對人有信心

食左咩

終於返到屋企啦
眼訓到癲

世上仲有單身好女仔

不過你唔會睇上眼

辣嘢

食辣定係食肉會kai針d？

食辣嘅肉

小鮮辣肉

大辣鮮肉pls

辣嘢好正

Ken真係好男仔

巧食到滿足

菊花爆開了

留名先

唔識食

腸胃差，矛得食

渣ga

唔夠辣

禾是辣殺狗

大家點睇

出發前無人能知選錯或對

有d緊張 下星期調去其他office

新機會呀

有時間 唔後顧梗係做自己夢想 （犯法唔計）
遲下想做都做唔到 我覺得

有新仔女呀

這些機會

應該都有另一半了

邊個話有另一半就無機會

氣氣你

訓未

即係得一個對手

心唸姐
有勇氣咁做一早有女

溝春春

挑 春春都比你霸左啦

全世界都知我同念念架喎

我唔信 春春係邊！！

你成日唔上水 咩都唔知

做野忙呀ma 我想架咩

又係時候要訓較 早抖啦

撐住呀各位，明日就Happy Friday啦

聽日好好解釋比我知

個胃痛痛地

減肥

聽日一定減

連老母都話我瘦左

不過都仲係有個腩仔

好羨慕GYM ROOM入面D大波囝囝教D大波囡囡推胸

被人羞恥play

正 但可以再辣啲

食食下就會好

竟然
我冇事

好羨慕GYM ROOM入面D大波囝囝推教D大波囡囡推胸

你想唔想俾我推下

袋底

幫我準備成人尿片就可以食

圖名不符

聽日就嚟料

點樣圖名不符

Tgif

TGIF

射波未

醉噯。工作

我唔射波的

不過會唔記得返工

不是禾

痴線好L大隻

職已辭唔計

星期五

D 腹肌可以整格仔餅

九格麻辣火鍋

大隻有咩用呀？咪又係俾我自己一個睇

聽日矛得返工

媾啲shitgo

所以放上嚟比大家j 下

好耐冇見

不如我直接俾我真人你玩

樓主 早晨

可以，幾時，係咪又講經？

大隻既專利

做咩唔返工！！

老細要我放假，molamola

九宮格麻辣火鍋

女神

最好7天工作

蟲絲

女神出現了

0 女你老母神!

你好嘛~

又做鳩我

早呀手足

只要你想，幾時都可以

咁幾時可以呀，好想玩玩了

下個星期2打後，我講真架

點解要下星期二打後呀

因為星期二要測驗

星期五留名

咩測驗呀

星期五放工又毒自一個：（

我讀緊夜校呀，咁咪要測驗羅

唔緊要 大把人陪你

不了

哇，又大隻又上進，仲得了嘅

冇事既

冇野wo
得把聲沙左

Matched

Cow晒啲囡囡了

又食炸g又食辣

我今日真係訓到9點先醒

咁姐係射左

約炮

生左幾粒暗倉

唔係囉 熱愛工作既我

返左工呀！！

所以依家把聲好性感

碎曖 工作

青春呀

冇野可以阻止到我對工作既熱愛

無聲

Yeah~~~

牙念返幾點？

market place 又賣剩一堆乳酩做特價 25蚊 4隻味

另外有窮人救星 原味 20蚊 450G 一大盒

真，乜女都俾佢溝哂

沙沙地 加啲磁性
男神都冇我咁勁

9半

我向春春學習

咁正
一陣lunch去睇下先

我地啲毒撚都係睇男神食女

牙剛

自己衡去合體啦

係office瞓醒發現全部人收曬工

頭寒喇唔玩喇 好多野做牙

無啦啦比人捉左去開一個鐘唔關自己事既會

有時幾鍾意開 因為無手尾跟

但係有其他野趕緊

叻
人生都係為咗返工

好卵忙好卵忙，今日第一督尿

因為公司太舒服
遲啲會搬埋入去

公司大到可以住

First pee

痾左兩次 屎忽開花

真。高層

老細先會鍾意開會

洗不洗查返d花士令

home office

盲腸都爛了

仲要廿二號先到期 直頭賣大包

忍唔住入黎問下：
點解咁短既

酸忌廉10蚊一盒 拎去隔離kfc 點炸雞

諗起都肥死

好想同樓主瘋狂食酸忌廉點炸雞

邊度短！？

一樓短

捽D下屬

又無progress?公司請你番黎坐呀？

剛牙係巧朽版

我都想咩女都溝曬，應該係話唔洗溝曬，溝到一件都心滿意足

就是屬於你的

男神起邊度？想睇

我胃痛

你都渣ga

要返足7日工

姐姐好

係甜品太凍

天生

春春係我學習對象
我好尊敬你

唔飲湯呀啦

冇啦 就比人炒

如有天菊花正開

又夠鐘同老細出去食飯

飲完湯會爛菊花

我又諗起琴晚個女人
Well well well

係時候自貼

貼過啦

咩都俾你地睇曬

聽聞剛總唔聽人講野

洗唔洗負責任

緊係要啦

收到風係揀人聽

巴打上呀

重賢臣

掛唔掛到鼓

春春又上岸啦

冇上過

約左去合體仲話未

是咪認錯人

係wor 未訓醒

唔緊要啦
睇相當左係先

但我未睇過

你開相睇下，我有po到

Po多次

氣氣無大隻相比你

飲唔辣個啲

其實想操好少少個身型唔算好難（唔知你覺得我o唔ok啦)去體育館健身室舉下鐵，食下粉再加上正常飲食其實已經好夠，當然如果你話要去到真係好大隻個d就要快多d功夫

就係想要個身型咋
硬係覺得奶粉好化學，我做完飲全脂奶咋

*花多d功夫

會肥架咁樣

我要細隻相

淨係問人羅相你地就一個都唔放

法國樓下金拱門脆皮新地已經賣哂

我食緊黑椒漢堡

Um.. D fd 話我本身無咩肉要增返d肉先練到
是咪真？定係練得辛苦d 就自然會生肉

唔識操咪會肥
肥腫難分

出黎獻羞就唔好啦

又食nancy包

仲好講，又話約出黎約左幾耐

講禾壞話

點pm你

你想約六神做占多d

洗咩PM
要叫埋其他人架ma

空氣氣氣 唔洗見都叫出左街

我食極都係唔肥 餐單都試過 都係無用

要做重量訓練憎加肌肉量先會大啲

考教練牌秘撈

幫囡囡拉筋

身體接觸

跳級上touching 班

你兩個一男一女結婚吧啦

從小我就懂得保護自己，我知道要想不被人拒絕，最好的辦法就是先拒絕別人

成日請人食檸檬 究竟係咩滋味

你都彈我地鐘

邊有

而家上下身還好 不過條腰唔識粗

想腰粗要做deadlift

做親都自我覺得好重
唔知係咪坐唔岩位呢

唔重點叫重量訓練

最後個1,2 set做個彈震過貓王算唔算重

矛冗員

iPhone XR 討論區

xr都有得炒

做到隻狗咁牙

呢個未搞得掂住

坐左成日 仲未收工

好味呀
但次次叫多汁
都冇乜汁
仲dry過我

要搞攝影比賽

又開會坐左兩個鐘

今日交左份project,聽日又一份(仲要未做),然後聽日上日文,後日又要上日文

我set up都好廢，做兩set就收皮，第三set已經上唔到

但係已經有肌肉形樣
禾係做個部飛鳥胸機多

我做dumbbell chest press感覺做來做去都唔岩

屋企想買過對重d

HP IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

肥仔倉

食個甜水補血

捱多半日

好厚血

HP III
MP |[black]|||[/black]
怒氣 |||||||||||||||||

成行已變灰

又比d囡囡激親

肥毒係咁上下

泰多囡

頭先改咗3次張memo都錯format

點做到

噢thisav you are my fantasy

memo要你打

梗係袋泥級打架啦

返工this av,唔係老細就manager級

有冇人食燒肉架

咁你條靚係咩級

1001

好耐無食過

等我推埋佢

北角

鰂魚涌

太古

西灣河

太安樓食牛雜

食到肚痛